點睇咬人蘇同古天樂倒戈對利

會唔會讓下高普啊